從事地產的黄小姐

31歲姓陳的跳舞老師乘西鐵轉觀塘綫趕至，跑到大門時見職員正在關門，他伸手阻住，職員見狀將門重開，最後有驚無險，成功入內，但職員已移開交表箱，他即衝前將表投入箱內。

次次都有d有表演欲既人最後一秒先去交表